白鶴係人窄？

大家有咩睇法
//在另一方面，觀乎白鶴往績，他亦不是一些人所想像的「盲目民族主義者」。相信不少香港人都記得，世界盃外圍賽，港隊連續兩仗賽和中國隊，打出漂亮一仗，那夜港隊力挽狂瀾，就算面對中國隊拉朽摧枯的攻勢，仍然力保不失，而白鶴在這兩仗，均正選上陣。//

退隊宣言不明智 徒惹「仇韓」之疑

無可否認，從內地移居香港的白鶴，在微博上強調金教練「韓國人」的身份，加上近來國內的反韓浪潮，難免令人感到他的言論，或沾上內地「仇韓」的盲目民族主義。然而，不能忘記的是，他在文中亦提及自己退出香港隊與政治無關，而有網友留言問他，若果是其他韓國教練帶領香港隊，他是否仍會退出香港隊，他的答案是「當然不會」。

事實上，金判坤的用人策略，在球圈內早有議論，故有球圈中人猜測，兩人之間早有嫌隙，鬧翻可能只是遲早問題。因此可以推斷，白鶴的退隊宣言惹起爭議，不過是因為他政治敏感度不足，與所謂的「國仇家恨」，未必有多大關係。

樓主冇quote 到重點囉

link 又唔識貼

紅字方便大家睇

印象中佢離隊宣言話唔關政治事
但就不斷重覆提住「韓國」呢兩個字

扮型完又淆底
出篇文博洗底
收皮啦